[DSE 2019] 你地溫 數學 又溫成點呢？ [11]

2020一陣等樓豬開
繼續繼續

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

其實自修生係唔係難攞星
之前聽人講自修生同日校生條curve唔同

一樣呀

希望呢個post唔使等2020先爆到

可能記錯左
下年繼續M2

Btw最近忙死 我諗呢年都大機會唔報

報咗M2
今年真係考得勁差

終於開到